當你遺失如門匙

未回家不覺得有需要

永遠要 童年才幻想做夢

浪漫場合用完了 才恨它早變灰燼

做乜晚晚都咁灰呀 好似

一聽歌就灰

衛蘭 錯過你